間公司好撚仆街

我做緊間公司 得幾個人
咁d野通常就一個人跟一單野
我屌 自從我入左去之後 d野差唔多都係我做曬

而家 一次起碼跟成3個野
有個同事就跟我做 不過 佢都無咩野做得到
我差唔多都做曬佢果份

好啦 根本成間公司就好散 d人又無責任感
之前 搬office 仲要係我一個人搬曬 成廿幾箱野

係咪要開始返搵過另一份工？ 早走早著？

同埋

想知道有無其他巴打試過更仆街既經歷？

Quit

畢業第一份工做Admin
咁做Audit好多舊File要睇同參考
有時CPA既人又會黎check
屌你老母個老細忽忽地
一時話搬d File去倉
一時又話搬返d File返黎
但間公司係港島 個倉係荃灣
每次一搬都搞成廿鳩幾箱
間公司果棟野係勁on9
個Lift細 大堂樓梯又有兩層
我屌你又用板車又封膠咁
搬到懷疑人生以為自己做搬運
最撚癲係個老細痴到叫
另一個專做Project既男同事一齊搬
我搬完收工 佢搬完就繼續做野
後尾做多個幾月走撚左唔撈

好癲

啊頂唔鍾意嘅話Quit

咁好鬼痴線 哩間

最慘係開頭做都無野 最多都係搵下file
係後尾開始癲

咁多野做人工幾錢

垃圾人工

香港好多痴線公司

有咩原因令你繼續落去？

垃圾人工得小小

怕而家搵唔工 所以 先做住先掛

香港返工就工作所需人手n-2
仲領先過支共
咁啱香港又有班仆街奴隸鐘意做爛市
你跟佢地一齊就攪住一齊死
一係就學識點擦鞋 做個a字膊賤人

返著啲仆街公司不如早啲轉工
低少少人工都係咁話

即走啦，間公司可能轉手加你人工叫你留，你留都起碼拎番個合理價

哩兩類人都好嘔心

好 諗住搞埋手頭上d野就走